中意睇龍珠嘅入一入嚟！

以前睇龍珠會中意17號同18號，
但今日再睇番，發現16號先係最正嘅人造人

16號～～～

16號原本真係好愛和平架